大家可唔可以入一入黎

最近，我扮演人格分裂，不足3日，我既朋友已經離開曬我，因為覺得我既人格太癡線，完全係唔知我下一刻想點，初頭，我係扮得好開心，因為我可以打破曬社會規則，完全不理會其他人既目光，意見，諗法，佢地一開頭會好關心你，幫手諗好多方法解決。但係，久病床前無孝子，更何況係朋友，只要我一打電話搵佢地，全部人都無人聽，係長期都係咁。好似成個香港得番我一個咁，呢種寂寞，仲痛苦過肉體傷害。 我持續左一個禮拜，已經頂唔順，我幻想唔到一個真正既精神病患者， 去點渡過十年，甚至幾十年既時間。

我地係咪應該了解下精神病患者呢，我試過扮佢地扮動物叫，成條街d 人即刻望過黎，有家長甚至拉開d 小朋友。 其實佢地都唔想，有部分係家長遺傳， 但有大部分都係社會逼架！

當一個社會，所有既未來都已知既時候，係失去左未知既恐懼，但同時失去左對未來既希望。日本點解自殺率咁高，咪就係因為終身僱佣制，連轉大公司既希望都無，面對咁壓抑既制度，人仲可以點生存落去呀！

我地香港都係呀，你既成就大部分取決於上一代既社會地位，我地仲點有出頭天，點開心，再加上咁多社會框框之下，我地係條街到喊，都要驚，連發洩情緒都咁壓抑，點會唔癡線呀！

大家好好關心身邊，情緒有問題既人，基本上係咁既社會，患上情緒病甚至精神病，隨時係你，當你呢刻唔理人呢，下一刻你中招無人會理你，Okay?

幾時集齊廿四個人格改名做Billy

sor以為假膠post先手快快咁覆
自膠

正皮支持

戈種感覺係，全部人都唔會比你加入佢

畀全世界排斥